應唔應該和女朋友分手

一年前向她告白, (自認為)曖昧左約九個月, 拍拖約一個月
感情關係整體穩定良好,
鬧交都多 (起因多數係我埋怨她太冷淡), 但好快和好

今日傾計時, 她無意中透露,
原來佢唔係鍾意我, 只係唔係唔鍾意我
佢覺得將來未必遇到個自己鍾意既人,
所以退而求其次, 搵個無乜feel 但相處舒服既人做伴都可以接受

可能佢見我灰左, 補左句:「都有少少鍾意既」
不過我都係難以釋懷

自己都有d正、反面諗法:
) 我仲好鍾意佢, 性格啱key, 相處亦舒服,
如果可以同佢白頭到老, 我覺得係件幸福的事

) 佢未來幾年情況比較艱辛, 想陪伴和支持佢
我大概對佢有一定的正面影響,
可以比到意見, 教佢知識, 督促佢更努力學習

) 知道左佢對我無乜感覺後, 擔心以後不和的次數和程度會增加,
令佢多左壓力 / 唔開心

) 始終覺得佢唔應咁早對感情妥協 (她年齡20頭)
應該和自己鍾意既人一齊

----------------------------------------------------------------------------------------

巴打絲打們有咩意見？
繼續一齊，望佢有朝一日會真心鍾意我
分手，唔好縛著佢，等佢容易d遇到自己鍾意既人

比多d關懷同浪漫佢

分手啦 唔係為咗佢
係為咗你自己
因為佢搵到真正鍾意嘅人就肯定會飛你
而你知道佢唔係真正鍾意你
你同佢一齊你自己都唔會開心得去邊

咁好認真你同緊個吾系鐘意自己嘅人一齊，你開心咩？

點解吾搵個雙方都鐘意對方嘅？

中

多數幾個月後佢會主動同你分手，同唔係鍾意嘅人拍拖好辛苦，除非佢喺幾個月內對你有返feel

佢唔係真心鐘意你
點拖都係會有散的一日
而且必定係佢提出

過來人

睇下你傷唔傷得起
如果去到最後佢都唔鐘意你 俾帽你戴
你受唔受得起依個打擊？

呢d無咩愛的
應該會約fd多過你自己
乜鬼節日 weekend呀 都應該唔會主動約你
or你想約 就話個日比左fd
點多d關懷同浪漫呢

要打動對方閒日都足夠

冇㗎啦，佢遲早都同你分手

分手喇，你值得被愛，而唔係乞愛。

等佢走? 佢可能嫌你煩

過多陣喇 佢會同你講諗得好清楚
自己對你無feel
多謝你一直以黎既付出 真心既
以後希望可以keep contact la
你係一個好人黎
遲d 一定會識到個好女仔

過來人 同你講你既將來

分啦 拖落去你遲早戴帽

咁唔通坐係度咩都唔試咩
試左唔得你唔會後悔
唔試就等分手

我諗你當要重新追過佢 或者改變下自己佢對你既印像

係難既 但趁佢仲未抽離到自己 可能仲有得救掛

仲有 唔好將個生活依賴哂佢 唔好比佢覺得有你係必然

睇個樣 樓主應該係做左
但對方完全唔會點做 所以先會覺得她太冷淡

如果對方鐘意你只係因為你對佢好
呢d感情一定唔會長

咪咁L on9啦，佢講明唔係愛你，你仲拖落去把L咩?

假愛啊，佢假愛炸，揾條友拖住先炸，你都識講啦
分手啦，都唔中意你，一齊黎托柒咩
就算有一日佢講分手，你挽留到佢
佢都係揾到個人錫住先炸
如果佢揾到個佢中意既人
到時你等戴綠帽啦，唔好話我地冇提過你
一切就都係你自己攞黎，早分早啲揾個中意你既人啦
大個仔啦，係時候為自己做啲野啦

認同。
仲有一齊咁耐都未鐘意你, 將來鐘意你既機會都唔大

當佢雞咁屌,唔好上心

依家唔分唔通等到戴帽先分